其實讀恆管好定外國野雞u好？

錢唔係問題，ielts有7
其實係恆管讀degree之後去外國讀master洗底好定係去外國讀野雞u,返香港讀master好，不過野雞u入得返3大master係咪好難
有得揀真係唔想去外國生活幾年 ，所以一開始揀左讀恆管，諗住master短啲先去外國讀，但依家有啲後悔入恆管，係香港又讀唔到其他degree
如果想year2轉去外國讀嘅話係睇year1成績定dse?
英國同加拿大邊道讀商科好啲
好迷茫

係走就快
利申恒管非bba

恆管出到黎個認受性高d
易d搵野做

利申恆大BBA

睇家底啦
冇乜錢既就恒管+master
去外國至少洗多百幾萬

你老豆咁有米
一開波讀國際學校IB GCE 穩入三大啦
差少少就Retake入番8大
唔係就英國foundation 反正錢唔係問題
Bachelor 跟你一世

揾嘢做唔係最大問題，基本上呀爸幫我舖好路 攞完張cert,讀個master就得
問題係係恆管讀得唔算開心，但如果去左外國都係讀得唔開心就仲大獲，而家進退兩難

百幾萬負擔得到嘅

國際學校你讀埋我嗰份，免費都唔讀
利申 住嗰道好多國際學校仔，曳到仆街，週街講嘢又大聲，又冇公德心

咁你開乜鳩post呀，錢又唔係問題咪邊到開心去邊到lor

on9先讀恆管
no offense

恆管又唔開心，但好大機會去外國更加唔開心，又冇得唔讀，到時咪大撚獲

我係恆大日日屌女上莊不知幾正，係咪你唔識點過u life呀

一定外野手好
恆管無論香港定外國都收皮

公德心呢d屋企教啦屌

人地輕輕鬆鬆讀ib 入hku 你就算入唔到hku 報英國夠入二線u收 洗咩咁頭痕開呢個post
雖則你有有錢老豆姐

咁你咪去英國讀年foundation囉
雞u真係咪揀濟 bachelor柒唔係咁易洗

咁你咪跳樓死撚咗佢囉

係咪一定要由year1再讀過，攞恆管個成績去考英國二線u year2有冇可能

痴撚線得罪你？

出乜撚野國呀,翻支那讀實開心啦樓主
共享支那榮耀呀嘛

係呀支那仔

留返係香港讀喇死大陸仔

我幾僧共產黨都唔會唔認自己中國人嘅身份

英國u先讀三年
你直入yr2仲要transfer credit呢？咁易俾你trans哂仲洗賺錢既？
你而家恆管yr1讀完一個sem?

冇乜交心frd

係，就算走都讀埋sem2先，臨時臨急搞唔到啦，學費又交咗，又就嚟開sem 英國讀商科有邊間介紹

智障就咪撚讀啦
你同asshole仔智力差唔多架咋
你估你去到外國唔會比人屈機咩 到時我驚你讀得仲唔開心
再唔係咪返大陸讀囉 咁愛國
nds 對住香港同胞不嬲都好感激 最鍾意我地幫手拉curve

野雞 起碼人地問到你係邊度讀書都可以答外國大學
你答恒管就個個都知你間野廢

利申 恒管

野雞u都有分好多 有人覺得uc都係野雞 澳洲8大都係野雞
但點都好啦 野雞u都叫u 恆管係管黎

咁Top up都係外國大學啦

中產恆管，有錢仔外國u

慳番百幾萬做投資

恆管都唔能讀

唔知大家對有錢同中產嘅定義一唔一樣
我覺得自己係中產家庭, 但係一一兩百萬讀幾年書完全冇問題，唔吃力
所以一開始就講咗錢唔係最大concern
反而最想知係外國讀完唔勁嘅u返嚟入返3大master會唔會好難，定係讀完恆管degree再去揾間好少少嘅讀master好？始終想盡量縮短要留係外國嘅時間

而家最大問題係
樓主你搵一舊屎去同一樣正常野黎作比較，根本無野好比

恆管 vs 外國野雞
咪即係 欣宜 vs Ali

咁都要睇你讀咩，之後想係香港定外國發展

唔知你既外國野雞有幾雞，但至少你d英文會好過pound of my school既

睇你問問題嘅方式就知你連讀tertiary education都唔夠料 連自己發展方向都唔知 剩係諗住鳩讀 比你讀到master咪都係比錢買cert 最後個人都係柒吓柒吓咁

當年好多朋友會考唔掂, 得幾分
去晒外國考唔知咩試
最後入warwick, toronto, ubc
樓豬可以參考吓

有興趣

呢位ching就中肯喇
乖乖地讀恒管啦

所以咪叫你讀foundation再入yr1囉
外國識你恆管老鼠咩

追多次post la

外國野雞輕輕鬆鬆拎 first/ second up, 夠哂入香港 master
恒管連大學都唔係， 個degree 又唔知外國認唔認，就算認你到時又要考 ielts, 但讀完4年恒大，你英文肯定 meet 到master 要求？入到master又要重新學過英文

既然係咁，會唔會入恆大輕輕鬆鬆讀會好d？

屋企有錢意唔到任何理由唔走

屌 係度見到你

近況點呀你

恆大啦，大家都係屎，何必特登出去外國食屎？吾通真係靠住「係外國浸過咸水」返黎打飛機咩，恆管我個人覺得爆分吾難，到時讀返正常學校master洗底啦。

你份人咁撚on9 緊係冇fd啦
要開心既咪撚讀囉